淡友逃生門已關，恆指直奔4萬點

On9冇藥醫

死淡友

All in 65530
700牛！
二十萬！

我大你10萬

why ar ching 們

逃生門已關